{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 명당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00と案内されました。基準人数を超える場合は追加料金があり、追加人数は管理者と相談が必要です。追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。ペットと一緒に入室することは、特定の業者を除きできません。付帯施設がある場合、追加使用料が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理には時間差で誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合、先に予約された予約が優先されます。基準人数と追加料金は政策により変動することがあり、未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。 入室利用案内では、個別バーベキュー独居ペンション、IPTV/WiFi、キッチンと客室、禁煙セミナー室、 족구場、バーベキュー場、運動場、駐車可能なスペース、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "特定の業者を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の追加使用料はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加使用料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差で誤差が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間差で誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "先に予約された予約が優先される場合がありますか？",
            "answer": "はい、重複予約の場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は政策によって変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金は政策によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー独居ペンション、IPTV/WiFi、キッチンと客室、禁煙セミナー室、 족구場、バーベキュー場、運動場、駐車可能なスペース、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 453
    }
}